Nexus 5 用家揮手區

用左3年半，都仲好順，自己換左兩次電，完全唔想換新機，Pure Android

原來已經3年半
但係我果部已經唔順

換左電仲用唔用到NFC

我部5X 頭先中左Bootloop 都諗住要拎返部n5出黎頂住先

但係我部n5又爛mon 又脹電 仲要張sim卡又唔啱size 都唔知點算

第一水用到而家 ,但頂唔順嚿電,今日先換左htc 10

而家周不時會reboot, 開機制彈過幾百次

我前幾日都中左拎左去整,整完都唔知繼唔繼續用好

用左2年
送左比外母用
仲用緊

換左電， 半年脹左， 頂爆左mon。

已換s7。 對google 硬件product死心。

我用咗三年， 乜都無換過。仲係好順

點解nexus 系列咁多bootloop 問題，如果唔係我都想繼續用

等s8 中

無問題 已換電 .

用左3年 舊電始終係死証
2月轉左會了

我壞power制成日自動重新啟動

淘寶買電？

易唔易換

易 但不耐用 死症 電量太少

巴好 早曰換機啦

用左3年 keep住4.4.4
唔敢升 好多人一升啲電用得勁快

等緊pixel出行貨
但如果等到iphone 8面世 pixel都仲唔肯出行貨
果斷轉會

google睇嚟無乜心機出新device咁
nexus成條line無哂
pixel / pixel XL賣嚟賣去都唔賣亞洲
而家仲話chromebook pixel唔會再出新機 只會專注做個OS
要Pure Android睇嚟唯有等下Nokia 8

用左兩年幾都無問題，無lag機，電無倒水

仲用緊，但當後備用，電唔係問題，但我塊玻璃裂左，唔想拎去外面整，想淘一塊返來，有冇巴打自己換過mon

部機開始慢,有時個MOON會無反應

前nexus5 用家，宜家當後備機用，都幾好用

已換三次電，換一次mon連外框同背蓋
USB 頭開始鬆鬆地，係時候換機鳥